係咪香港腳 🤡

上次落大雨咁撚岩對鞋突然爛尻左 濕哂對腳
跟住就來料啦 好撚痕呀

補多張

屌你老母食緊野啊 block

幫你加料

可以玩扯腳皮

好撚污穢唔敢玩

乜撚都放上黎問。重要冇誠意

買土饉皮仃搽啦。

hey 用愛膚堅啦

認真答你
我都試過
我上次去萬寧買咗支乜乜舒 藍色個支藥膏 200幾蚊好似
用咗3，4日 無哂事 無再番發 我諗市面上其他嘅香港腳產品一樣得

係咪都係同我一樣腳指間有脫皮 我而家搽緊樂膚舒

比次機會

係呀 緊住開始痕

切

而家第二日 好似冇好過咁

你隻腳換皮啊，換完皮可以長大一個碼

臭唔臭先
有d人隻腳摩擦得多就會咁
行申：我都係會甩皮 但唔臭

唔臭呀 但有時好撚痕

好核突 仲要腳趾中間

有水泡先係

我隻腳已經係真正make in Hong Kong